想問 法庭 同 監獄 有無最高承受量

尋日好似有潛在十萬人出黎點算好呢

起緊個監獄島啦

可能暗地送翻支那

東鐵係直通北京

內地大把

講真就冇嘅，依家啲嘢都冇譜，人數太多佢求撚期起個營出嚟都得